%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}

\usepackage[
  a5paper,
  margin=6mm,
  includehead,
  headsep=3mm,
]{geometry}

\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textsc{Statistiques > Sondage}}
\fancyhead[R]{\textsc{À rendre le mardi 16/05}}

\newcounter{individu}
\newcommand{\individu}{\stepcounter{individu}Individu \arabic{individu}}

\usepackage{framed}
\usepackage{tabularray}
\UseTblrLibrary{counter}

\begin{document}

Demandez aux \emph{adultes} autour de vous (parents, beaux-parents, grands-parents, grands frères et grandes sœurs, etc.) combien de temps ils consacrent chaque semaine aux tâches domestiques.

Plus vous avez de réponses, plus les résultats du sondage seront précis.

\begin{framed}
  Les tâches domestiques sont les activités non-professionnelles, non-rémunérée, parmi lesquelles :
  \begin{itemize}
    \item cuisine (préparation des repas, vaisselle, rangement, etc.) ;
    \item ménage ;
    \item linge (lessive, repassage, rangement, couture, etc.) ;
    \item courses (achat de biens et de service, en magasin ou à distance, etc.) ;
    \item soin aux enfants (s'occuper des enfants, les accompagner hors du ménage, les attendre, soins médicaux, jeux, surveillance des devoirs, etc.) ;
    \item soin aux adultes (aide, soin à un autre adulte, etc.) ;
    \item bricolage, jardinage, gros travaux de construction, petits travaux (décoration), entretien et réparation d'objets, soin aux animaux (promener, nourrir, prendre soin des animaux domestiques, etc.) ;
    \item administration (comptes, courrier administratif, etc.).
    \item etc.
  \end{itemize}
\end{framed}

  \begin{center}
	  \begin{tblr}{
			  colspec={r|[2pt]c|c|c|[2pt]c|[2pt]},
			  rowspec={Q[m]Q[b]},
			  row{1-2} = {font=\bfseries\sffamily},
			  column{1} = {font=\bfseries\sffamily},
		  }
	  & \SetCell[c=3]{c}{Genre} &&& \SetCell[r=2]{f}{Temps consacré aux\\tâches domestiques\\par semaine (en heures)}\\
	  & Homme & Femme & {Autre /\\ Ne souhaite\\pas répondre} & \\
	  \hline[2pt]
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline
	  \individu &&&& \\
	  \hline[2pt]
  \end{tblr}
  \end{center}
\end{document}
